不如block 曬開post 問器材既人

明明已經有個post 俾你地問，又唔入去
搞到攝台咁多器材post